網頁版轉下一頁後reply # 錯咗

明明係 page 39 但係第一個 reply 係 #975

已更正，但未上production
要做埋其他測試先